點解中學有便服日 但大學無校服日？

我都好想有日返到去全部係學生妹

咪就係 講起就扯火

有 不過冇你份

就算着左套校服個心已經變晒質個閪仲闊過西隧又有咩用

why so mean